\ifFull{\begin{achievementsTabular}}
\achievementFR{Événementiel}
	{Création d'une solution SAS pour l'événementiel avec \tech{react-native, node-js et PostgreSQL}.}
\achievementEN{Event}
	{Creator of a SAS solution for the event sector using \tech{react-native, node-js et PostgreSQL}.}
\achievementFR{Mainteneur}
	{Mainteneur linux de FreeStroke : logiciel permettant le contrôle gestuel d'un ordinateur. Je suis également mainteneur communautaire Archlinux.}
\achievementEN{Maintainer}
	{FreeStroke Linux (debian and archinux) maintainer. FreesStroke is a motion-control software.}
\achievementFR{Concepteur}
	{J'ai conçu et mis au point un prototype d'outil pour faciliter la perception de leur environnement direct aux non-voyants (en leur communicant une schématisation de celui-ci).}
\achievementEN{Inventor}
	{I invented and worked on a prototype to help blind people with environnement perception.}
\ifFull{\end{achievementsTabular}}
